唔怪得元氣永遠都唔夠人手

因為啲人

做元氣 就要走

紅字為笑點??

10/10

邊到有紅字？

樓主低汁慘到連個名都唔係紅色

都ok呀

即係冇笑點囉

可惜我 不會是 好的演出對手

On9/10

？

突破盲點叻叻豬